瑞典大學生登機「不坐下」阻遣返難民，同機乘客站立鼓掌支持

瑞典一名女大生周一（23日）成功阻止當局將一名難民遣返，過程在社交媒體直播，驚險萬分。

女大生Elin Ersson原先以為另一名26歲的阿富汗難民要被遣返，於是買了機票登機，試圖阻止當局行動。不過她上到機才發現該難民不在，但當局正準備遣返另一名52歲的難民，由瑞典哥特堡（Gothenburg）飛往土耳其伊斯坦布爾（Istanbul），再轉機往阿富汗。

Elin一站起來就開始在Facebook直播，她向同機乘客解釋，自己是要救機上的難民免於遣返，又說除非該難民可以下機，否則她不會坐下，「只要飛機一起飛回去，他就很可能被殺死。」空服員跑去向通報機長，又曾一度阻止她使用電話及要求她下機，但都不果。

Elin認為機長有權力命令該難民下機，只要機長這樣做，她就會乖乖服從。「我在救他的命，只要有乘客站著，飛機就不能起飛」、「什麼是更重要？一條生命還是你的時間？⋯⋯我在試著改變國家的法例，我不喜歡它們。送人回地獄是不對的。他會死的，那裡是阿富汗。」

起初，不少乘客感到憤怒，對她大叫「快點坐下」，其中一個有英國口音的男乘客更斥她「不要嚇壞機上小孩！」，又搶奪Elin電話，但空服員插手讓他歸還。Elin對機上乘客說：「我不想因為你不想誤點，而令一個人失去性命。」

不過也有人幫Elin的忙，她說：「有一個土耳其人幫我，他說我做對了，⋯⋯有些人也為我鼓掌。坐在後面的足球隊都站立起來了。」Elin見到有人支持她，忽然情緒激動，臉頰脹得通紅，雙眼含著淚水。

機場當局拒以武力把她驅逐。數分鐘之後，空服員向Elin說該名阿富汗難民獲准下機，現場乘客都立刻鼓掌，而Elin也跟隨難民一起下機。不過，相信當局不久將來會再次遣返該難民

咩都唔清楚，人地自稱難民就救

歐美真係好撚多左膠

傻閪

呢d撚樣仆街死啦

之後畀人拉咗要坐監

做得好

希望個難民落左機之後可以同佢造一次愛

呢班人總係選擇性失明
只會幫黑人同中東佬

人地都會坐下班機，呢啲真係哂鳩氣，冷撚係正義咁

左膠最緊要搶道德高地,而唔理個高地係咪合理

堅。白皮豬
等我教化佢咩係人性醜惡

一撚樣

交換囉，自己死去阿富汗，條友留低

係個女人希望同個難民執返劑咋

戇鳩鳩

左膠又黎料

危害航空交通安全

機場管理公司Swedavia指事件擾攘了兩小時。而瑞典警方發言人Hans Lippens則說，Elin的行為違反了民法，但不涉及刑事，「土航可以決定是否控告Elin，因航班延誤的成本。」Elin表示自己並未違法，但瑞典警方指出，如果已登機的乘客拒絕遵從機長命令，可能會面臨罰款或最高6個月的有期徒刑。

告到佢破產先

我都係難民 救埋我

條女比阿差難民無套中出輪姦就唔會咁諗

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

跟手比個難民老強就曬

你返左大陸打疫苗未？

左癌

建議條女代替難民送去阿富汗

死左膠捉佢去難民營做肉便器啦

不過，相信當局不久將來會再次遣返該難民

死河童帶頭舉手唔反抗俾差佬打 正戇尻仔

同侏羅紀公園入面d岸鳩 一樣，冇依d人就冇咁多事發生

所以我覺得特朗普做得啱，如果唔係，美國就會變到香港咁，蝻蝗當道

左膠真係世界毒瘤

比難民強姦唔好怨

不如收香港人做難民好過

只要我地一日係香港，都怕飲鉛水/被迫共同承受高地價的禍害。

強奸我吧！

Youtube有個留言 Stockholm syndrome 笑撚死

左膠真係cancel黎

想問下我點樣可以一樣做到難民

你幫左難民，轉過頭強姦返你

你會被人block同屈毛

仲有13億難民等緊你哋救，可唔可以收埋佢
等中國土地有個靜土

叫佢供養個難民
佢肯出錢我無野講

希望班傻鳩有一日食返自己今日種嘅惡果

成班難民一齊報答佢
十幾碌啡腸一齊黎

why

如果都難民唔係咁乞人憎都算係人性光輝

如果香港短期內攬炒, 香港民不聊生成為國際性新聞,
靠我英語能力同夠厚面皮,應該可以用難民身份係30歲前同班瑞典大學生落地生根

d人拍手係咪只係因為飛機終於可以起飛

事發經過，當佢接受群眾歡呼，流露少少驕傲踲神情，
我估佢份人係虛榮心有啲啲重，只要我用弱勢香港難民嘅形象，
再用simple english讚揚佢嘅不合作行動,另外講少少自己同班難民有幾多感同身受,
應該不出十日可以同佢做個愛

白人左膠 只係對黑人 和阿拉伯人 有大愛

但佢地卻歧視黃種人........

左膠幾時出錢養d回撚

鬼佬其實有冇左膠呢個term

西方一直有黃禍既觀念
左膠只會同情中東、南亞、黑人
但對東亞國家發生既事好多都視而不見

人地只會幫黑人 同 muslim
黃種人就算9數啦

條數納稅人埋單
左膠滿足完自己既道德虛榮心就wfc 啦

咁既尊容你食埋我果份喇

真係超偽善

黃種人真係現代奴隸

當我冇講過

為左一個人犧牲全機人

果陣鄭中基delay就賠左佢出道頭幾年賺既所有錢
呢條女

左膠得濟就好撚肉酸

落左機隻蝻就會強姦佢

Leftards?

咁咪送個難民返佢屋企囉
呢D乘客就應該好似之前聯合航空咁踢走佢啦

極致左膠

起碼坐2個月
加留案底,冇得再出境

初代移民太好人又carry 哂班廢物
搞到而家咁

屌你老冇

痴線 來香港救左d日做12個鐘 仲要ot無補水既人去你國家先啦 救個d人都唔知做乜 仲要係大學生

西北歐已經冇得救
東歐先係未來

左膠真係北歐唯一缺點

點解唔當佢劫機處理

你咁撚型，帶晒所有難民返瑞典囉

希望有極右人出來警示世界

弱智

On9

左膠真係on撚9

左膠應該要同難民1換1咁

左膠:政府俾錢養咪得 我都係繼續用iphone 著gap既衫繼續對抗資本主義同父權
最撚仆街d左膠拎完道德高地要其他人執佢地執手尾
最賤格係佢地大愛包容既對象只限回撚、女權撚同黑人

佢地既難民係唔包括黃種人

一個大學生 稅都未撚交過 就話保護難民 笑大人個口

同個弱智妹做愛

要獨立 竟然唔武力 畀人用政治壓迫就話有話冇意圖及企圖反中立港獨 就一大堆和理非非 自己一言堂 冇同其他有共同敵人合作 點成大器 同成班泛民一樣 話就話泛民 大家擁護既樣唔一樣 就唔多合作 口徑不一致 算撚數啦

呢個大學生 知唔知而家難民係經濟難民 非戰禍
利用難民當移民去第二個富有國家落地生根 仲由富有國家養佢成世 仲衰撚過有錢人投資過黎 左膠成日話要父平 利用投資移民果班公平咩 用幾百萬移民 又要守呢樣果樣 到最後投資咗唔少係富有國家 都因為一班經濟難民既奸淫擄掠影響行為而被歧視

一個地方 接受外來投資移民 為咗國家 經濟向住更好發展 屌你老味 難民就係毒瘤 仲搞到制度 法律 出晒事

大愛撚一陣老強你

同香港啲左膠去天橋底派食物比蝻一樣

你老尾咁撚正義你比埋間屋人地住啦

定時定候黎派野咪搞到個區愈來愈多垃圾人種聚居

死大愛閪食屎食懵左，將來比班垃圾難民輪姦唔好怨鳩人

大愛左膠幾時先見到香港，幫下香港人

中文新聞應該無咩點報, 但瑞典近年多左好多手榴彈爆炸案, 2015年計起至少100宗[1], 你話同難民無關我都唔信, 真係CLS

不過其實應該有唔少人不滿, 之後九月會有大選, 有polling顯示反難民政黨(SD)對比上次支持率幾乎double左[2]

[1]

[2]

最快令佢地醒覺方式
就係引入支那人

痴撚線

果d所謂難民, 點解咁多年個國家都富強唔到緊係有佢原因
唔係一句人道就大哂

落機即刻女女女

又臭又弱ge黃皮垃圾冇人幫 唔收架

又廢又臭ge黃人
黑人可以幫白人踢波打籃球拎世界盃
阿拉伯男人好多樣都唔差 至少白人女唔會太抗拒

中日韓台黃人呢？
體質弱又樣衰
又唔social 有咩作用？
煮中菜賺晒白人d錢？

arm 去香港救左班菲律賓姐姐先

精警

講真，好彩佢係瑞典玩野
你試下去美國既飛機上咁玩野，保證好快比人拉落機

其實黃種人都可以為西方國家貢獻稅收，而且犯罪傾向低，對社會治安唔構成威脅
不過黃種人會同白種人爭工作機會，所以普遍白人國家都唔鐘意收黃種人
加拿大係例外，所以搞到而家成個溫哥華多倫多都係黃種人

又係女人，俾難民雞姦你先後悔

5毛狗種
必死全家

jm9

white trash

班難民快d瘋狂報答佢

增加稅收同犯罪率低 本地人都做到 洗咩特燈收你班黃人返黎

瑞典地方咁撚大但人口咁少 收多d難民梗係冇所謂啦

難為德國收左過百萬難民 班撚樣日日作奸犯科

黃種人智商排名最高
不過大多數用錯地方

Leftard

不如強制要佢終身照顧果隻難民

左膠真係特別On撚79

世界會毀在左膠手中

廉價嘅道德高地，反正條女又以為唔使佢埋單 搶咗先講